大家公司派幾多錢開工利是？

我收到$20 是咪正常

100

心經

50$

50

20
心意既野唔講金額
講錢不如叫佢直接加人工好過

600

真心咩 我覺得唔派好過

公司開工利是分開幾封咁派
由20-100不等